我係度向元朗黑社會宣戰

而家你地支持既係共產黨以及香港政府
對今晚發動既西鐵站無差別攻擊

我地向仍然住係元朗既真香港人呼籲立即賣樓搬離元朗

既然香港政府要買通元朗黑社會向市民開戰

咁就讓元朗變成戰場

死線係2019年8月15日 上午9:00正

我相信呢個時間西鐵線會有同今既港共政權發動既無差別攻擊一樣既攻擊

會發生咩事 警察你自己諗

我唔撚係講笑

幫左上環先，快d幫手推返上環post!!

反正都係話暴動 暴徒 就比次真暴動佢 官逼民反

我目標係元朗無人敢再住

推 需要支持

推